［即興撚］做過最即興既事係？

我先
有一日話好想去旅行
三日後就一個人出發

同朋友食完飯
無野做
決定用三個鐘行返屋企

Rap

我都試過 不過只係用左兩個鐘

我地今日好齊人

試過即興三秒合體後入

去旅行
但最後有個friend買左機票無去

好撚好笑呀屌你老母

去旅行真係最即興
聽日去葡萄牙

同你差唔多，不過係12個小時後飛

試過全屋人訓曬
突然發春夢好想要
咁岩條仔收工都想要
半夜佢偷偷上屋企扑我

This

宜家買機票 轉個撚頭上機

朝早想去黃刀，下午一放工就上機

當年中三暑假(9月1開學) 老豆8月26號問我地有冇興趣聽日去新加坡玩幾日，最後我地27號去9月6先返

凌晨同個fd入清水灣燒夜食

同女朋友睇睇下戲突然鳩痕 之後佢烏低幫我含撚 好彩個場戲少人睇

朝早返工心血來潮想去台灣夜市食飯，即刻請左半日假同買機票晏就飛左過去

食食下晚飯興起想露營，成班friend即刻埋單，各自返歸pack嘢，之後尾班船入大嶼山

三日後都即興

而家出發去緊旅行

有一日話好想去旅行
一年後就一個人出發

咪就係 我三分鐘買撚埋機票 三粒鐘飛到啦

樓上有個一年都叫即興

勁 一年後就出發真係好癲

一睇就知假膠
你都on99

大一戈年讀讀下唔想讀 第2日退左學

三四點先訓落床
然後突然入去廁所打個飛機先訓
第日中午先醒

突然好想撘船，跟住就中環撘船去坪洲，再撘去梅窩，再撘去長洲，之後撘返返去中環

小學放咗學着住校服揹住幾廿斤書行山，荃灣上咗城門水塘之後自己一個係咁行，就到馬鞍山嗰時個天黑曬仲要冇曬水所以迫住落山，返到屋企竟然冇比人屌

我試過朝早同個fd無野做出黎食早餐之後book左夜晚機票去旅行

買樓

失眠唔想喺屋企眼光光等天光，凌晨兩點幾搭車去機場坐，反而瞓得着

突然好想食sydney一間熱狗 同朋友即刻渣咗9個鐘上去 食完渣返9個鐘返黎

夏天BBQ緊即興話今晚行上凰凰山
真係組到四條友一齊癲
點知行到半山已經成堆人風褸 羽絨
我地著住短衫短褲登頂
凍撚到on99坐係到幾粒鐘等睇日出
點知天氣差到乜撚都睇唔到
最記得個晚仲要係掛三號風球

突然好想買某樣野，即刻搭巴士去睇，去到試完又唔想買，之後再搭巴士返歸，睇左三個字，來回搭車用左兩粒鐘

食完碟干炒牛河唔夠飽
即刻叫多個咖哩牛腩飯

本身讀緊書，搵到份pt之後，
之後朋友同我講不如換左部車一齊玩車啦，反正返到香港冇得再玩
跟住過左2日之後就換左車
咁就借左幾個朋友一堆錢就去買車
之後返2份pt由朝到晚星期一至日返工
為左還錢

邊間？我有性趣

真係有咁多時間咩

我就冇 但有個朋友試過星期五收工屎忽痕想去泰國為咗食野
就即刻執野去咗兩日 成件事好正
呢啲就係生活態度

一定好大條

有一日渣車番到屋企樓下突然唔想番屋企
最後渣左去機場睇哂成本六弄咖啡館先番

5點紮醒突然想去大尾督食早餐，即刻出車

買樓，示範單位都未睇於入飛抽

但最後抽得前都買唔到

想識炸野

個陣放假吖嘛

Harry's café de wheels 好似係

撚有假咩

又要夾其他同事

又要俾老細批仲質問你有咩急事

你估我唔想即興

3日

上堂presentation時想打J 企係講台上面既枱後面即興打J

約女神出街食飯

女友 鳩痕

早左起身，之後同個行路撚fd即興將軍澳行去荃灣

即興辭職

即興行山，一粒鐘內出發

考完dse通識科突然好想去海狗公園
即刻出發
仲要淋病咗 燒住考數學

有一日行行下突然肚痛 即刻入商場呵屎

一早返公司上網買左張機票做左一個鐘頭野請sick leave晏晝飛

即興去旅行 買飛之後幾個鐘出發

問朋友喺邊
點知喺附近
即興同朋友去叫雞

等緊天地堂突然話不如上深圳就上

有日放工
即興想返屋企
差唔多日日都咁即興

好即興呀 我果次三日後先痾

即興返工做通頂

星期五晚臨收工同條女講即興想食自助餐，咁去左機場食，點知佢食食下話想揼骨，就即興去左泰國

6點收工
即興同老細講冇補水OT

拍電影

瞓醒突然好想去長洲 就執野去住左晚

上次去台灣旅行去咗有一個有零下八度嘅雪房
玩包剪揼輸左就要除衫 最快出雪房嘅幾個要請食飯
個時雪房仲有人入黎參觀
有幾個輸淨條底褲先出去
諗起都覺得即係癡線

9pm-8am通宵溫書 再去溜冰

岩岩訓醒
宜家即興起身畫畫

突然好想食英國下午茶，跟手就叫個女秘書入房

係英國讀緊書 無啦啦想番香港就買左張機票番去

中出

第二日考數學mock 前一晚訓唔著
平時搭開車翻學
凌晨5點幾起身行路翻學再跟手食個M記早餐先
八點幾先考mock
完全係享受人生

去旅行 留一日就走

有一日行行下街好想釘耳骨
即刻去左

除套內射

一個人睇戲等開場
走左去如心廣場化石公園
竟然成個場得我一個
諗住大叫前一刻聽到腳步聲 ，好似見到個清潔工嘅背影
好彩無柒到

無啦啦想飲酒就自己一個去咗
飲完突然想打邊爐就自己一個去咗打

中學轉堂個Fd話唔想上一齊走堂，跟住比訓導捉尻埋，記咗過

係台灣旅行
夜晚行行下屎忽痕
想去行山
結果夜晚11點幾 一條友著住條裙上象山

叫雞

咁岩行過商場比agent捉左去睇樓花。原本冇諗過買樓，結果唔洗一個鐘就簽左contract，出番黎先知好大鑊。

玩埋易服咁即興

起身想去旅行 打比個fd問一唔一齊去
第二日朝早就飛
兩個推曬去旅行嗰幾日既約會

有冇興趣互插

痾屎

9點想去澳洲 5分鐘搞掂visa 4 5點去機場途中買機票

前一晚想換個router 第二日起身就去買左

11歲仲做緊街童成班約出嚟朝早打波，點知帶波嗰條友唔記得咗帶，成班變咗碌木咁企咗喺度。然後有個有錢仔（講緊11歲銀包就有幾錢蚊）話不如去長洲，佢同另一個朋友請 我地一行七個人佢地兩個夾埋都有七千，每人有一千咁抵屌，即刻上車去碼頭衫都唔換。去到都晏晝然後我又學識咗踩單車，佢地話落水但個個都無褲就買沙灘褲除晒自己啲褲 用海水衝擊袋底。夜晚仲食埋個八餸大排檔，真係好懷念嗰日

早起身溫mid term ,但最後上左黎連登

THIS乜春
應該係講緊女友幫佢含喎

pmed

大帽山BBQ緊，即興捉條女入殘厠攪，刺激。

係澳洲讀書
下牛同3朋友講不如今晚走遠頂去road trip
結果當晚九點十二個人就揸車揸左老撚咁遠

去完北角食晏 去緊巴士站等車返屋企
點知睇住架車走
於是行返薄扶林
行到中環個陣又想去南丫島
於是又去埋南丫島
七點先返到香港仔

食完飯無野做過左大海 個陣仲好細

辭職

夾歌

溫溫下書即興去後樓梯扑野

射波

深水埗食完野，即興返返去葵興
去岐阜交流，放左學即興跟左朋友去名古屋睇水族館

即興溫書

今晚幾點等

Rich

呢個好笑

窮L：即興 = 即興
有錢L：即興 = 任性

今晚即興再決定啦

食lunch 話去滑雪 skip哂堂去左

我係咪你朋友
行咗半個鐘即刻落大雨
濕住上山，仲要短衫褲
結果能見度五米都無

你屎眼好緊
好正

Face magazine

今晚要每人射至少3次
諗起都扯

即興=三日後
屌你老母

3次咁少
扯到行一行啦
快啲比我射多幾次

我都試過

中學同成班fd去camp 成班fd出左去買餸
留返我同個女仔係度執野
之後傾傾下計好自然咁講間屋無人我地扑野都無人知
之後就扑左扑完大家當無事

本來諗住1點訓 結果即興玩FIFA 玩到三點先訓

成日都係咁

rape

隨身帶passport ?

同你哋差唔多，有晚七點幾同幾個舊同事whatsapp吹水，佢叫我飛去新加坡同佢哋聽晚食飯，我咁啱又得閒，就買機票凌晨點幾飛咗過去。

做乜野

訓醒好想飲香芋奶綠 依家換緊衫坐車出去買

Join唔join
唔介意3p

突然想去旅行
第二人3個上左深圳
發現冇車搭 去左仁骨訓左晚
第二日搭巴士上桂林

讀緊書真美好

呢個post啲人通常都係有錢同有車

即興演奏
Giant steps 4個round

中學有3個鐘天地堂
特登搭車去元朗食早餐再番去學校上堂

四點鐘開完會，唔開心
四點半resign
即晚十一點機飛左返Ontario搵屋企人

突然好想飲水
買左支水飲

有日起身好想知屌日本妹係咩感覺
即刻出門口
搭車個陣買埋機票同預約埋日本妹
落地出去酒店等
扑完食埋飯再返香港

窮L：即興想過對面海，行去碼頭搭天星小輪
有錢L：call uber

喺英國讀書 睇ig見到有個fd去左法國玩 即刻坐5個鐘巴士去機場 飛過去搵佢食左餐飯 然後就坐通宵機走
第二日仲要考試 返到去岩岩好趕得切入試場

同班fd旅行 已經12點 沖好哂涼 我提議即興一齊出去跑步 由民宿跑落新宿歌舞伎町再跑返去民宿

同幾個中同食食下宵夜，突然傾到叫雞，就去左洗樓

即興想去歐遊
三日後起行

除左旅行話走就走之外
最即興應該係當年唔想再喺香港讀
當晚同屋企人講完 第二日一早就返去退左學
嗰陣成班同學都以為我9up
之後就9秒9搵學校搞簽證去左美國讀書

即興去台灣
朝早食完早餐晏就就飛

好想3p

即興屌老細個老母

做左爸爸

朝早起身決定去跳bungee jump於是揸左車三個鐘去

細個知道第二日可以去旅行
即刻一晚做哂啲假期功課

即興射波過幾個鐘後仲辭埋職，個時讀緊書年少無知，而家返全職連遲到我都唔敢

year1開學第一日搬行李入hall，第二朝即quit

一眼訓即刻訓覺

不能自拔 gay

食食下lunch唔Q想撈就打辭職信, 等老世返嚟就交信

青春呀

試過有次約左兩個男仔去灣仔唱通宵k, 點知夜晚12:30比neway 趕走左，我又唔返得屋企，行到銅鑼灣登龍街時見到架40號入赤柱既，就即慶同兩個男仔講：不如入赤柱等睇日出！

咁就三個人入左赤柱，坐起沙灘啲燒烤場三個人等朝早七點睇日出，記得當晚好凍，好彩搵到個爐有啲炭未熄，又有其他人燒剩啲炭比埋我地，對住火取暖先頂得住……

即興咁回呢個POST

中五果年諗最癲可以做咩 就諗到選學生會 即日去左交申請表 但又比我地負碌選到

係吧飲飲下酒即興去左貝澳札營

有冇咁青春

食完lunch冇野做
突然見到間釣魚鋪頭
買左魚竿蟲蟲去碼頭釣
釣左8個鐘
從此愛上左釣魚

我都試過 仲要係同最愛既人 可惜已經係過去

我試過夜晚突然想去一個人去日本
即晚買飛，第二朝飛

you win... 重狠過我

行行下見到有賣新樓
即興入去睇買咗千幾萬

利: 我朋友

會否太有錢

搵個奶袋底 好似力威健身中心咁
諗起都扯扯地
即興玩先

佢打電話叫佢老豆嚟俾錢
最後佢老母嚟咗入票 這些機會

某年除夕本身無人約
點知同班fd係msn傾傾下就話不如去bbq
結果即興入大尾督bbq兼倒數
毒撚圍爐

返工

有日突然唔想呼吸，閉左幾秒氣

夜晚訓唔著
打比朋友
兩個 一人一支結他 遊街

出街諗唔到食咩 我話想燒野食/打邊爐
Ex即刻話買野返屋企燒好唔好
之後去左24小時惠康買野
返到屋企透好爐都凌晨點幾

三日前先買機票去日本，諗都無諗過
不過同女朋友

食lunch 果時突然想食長洲大魚蛋

7條友即扮病早退去左

完全無任內準備之下
即興去痾屎

夜晚突然好想去旅行 即刻當晚訂哂所有野 第二日凌晨5點幾拖喼出發

私奔

而家即興約九龍塘等好唔好
扯爆旗喇

個ex本身自己喺以色列旅行緊
跟住佢即興話想飛埋歐洲
之後問埋我有無興趣
跟手就買咗張機票單拖飛去歐洲搵佢玩左成個月

之後分左手太撚sad 想去散心
之後即興買左張單程飛左去日本
一個人玩左2個禮拜先買番張機票番香港

唉

零晨同個fd講想行山然後即刻出發 行緊既時候傾計話想去op 結果就落山再去

幾年去日本summer exchange
本身之前買咗張14日JR Pass玩咗個幾禮拜
見張pass淨番兩日，結果決定坐火車即日來回福岡同四國嘅松山
單程5個幾鐘車

另一次又係嗰次summer exchange，咁啱見到兩個禮拜後有一日假期
就走去買火車+溫泉旅館嗰啲套票，去咗高知訓一晚
單程4個幾鐘車

岩岩買左機票聽日飛大板

我到咗啦
唔見你嘅
等唔切啦

即興食早餐，一起身就食

好想食台式餐廳
最後去台灣食牛肉麵

係外國放緊假突然想返香港，即刻第二日買飛返。俾老母屌到七彩

有晚瞓唔著係度睇舊相
發現自己肥左好多
個時凌晨2點
15分鐘後我就攞左$100落街亂跑左個幾鐘

100文用來做咩？

驚唔知去左邊都可以搭的士

唔明買機票有咩禁即興
搭的士唔見你話即興

識左個網友個幾月 有skype傾計
第一次出街即刻爆房
之後拍左6個月拖分左手
有次放工佢無啦啦出現 (LONG D)
算唔算即興
NO FF
BTW佢有上高登 唔知有無上連登

打飛機

最記得係中學同個同學一齊遲到 就索性著住校服走咗去踩單車 好懷念

好青春

你講得岩，原本我問佢有帶passport咩，佢摷個手袋又真係有喎，我就歡樂卡passport隨身攜帶既，咁就飛左去秦國

即興兩日後去左五十幾日西澳

女朋友介意我將間 Cafe (同朋友合資) 送左俾前度，即時買晒朋友啲股份 (佔最大)，踢前度出局

嗰晚互射得開唔開心呀
小菊花有冇變太陽花

開心呀
諗唔到係呢度會識到個咁勁嘅人同我互插
多謝你幫我開發
呢幾日行步路都諗住你抽插我
你個小菊花仲痛唔痛
我碌鳩太大sor
下次再約幾時啫

係將軍澳搭車去烏溪沙再搭去紅磡行去尖沙咀再行西九#
諗翻起都覺癲

AL嗰陣溫溫下書突然想入長洲
即係喺自修室執嘢走人搭船入去

即興同frd夜晚出去唱k

即興旅行真係勁正

同個fd原本係網吧通頂打打下機
突然即興去左扑野

我個菊花痛到仆街
今日返工坐都坐唔到 要企住做野
但諗返嗰晚咁爽咁刺激 咩都抵返晒
下次再即興約過

做乜q

下次即興等我幫你奶番個菊花
包你唔痛
下次一於插住嚟訓
下次幫你含埋撚

即興去選美國總統

行經見到間餐廳請洗碗炒散 即興walkin洗左3-4個鐘

打完波同fd行經studio即興擺住個籃球上去casting

準備包唔包括除褲？